1. Есть 8 типов данных: number, bigint, string, null, undefined, object, symbol.
*****************
2. Разница между строгим и нестрогим равно в том, что нестрогое равно при неявном приведении в число даёт истину даже при разных типах данных, но по смыслу одинаковых, типа 5 и '5', а строгое истину даёт только при строгом соблюдении типа данных!
*****************
3. Операторы - символы которые телают с перемеными какието опареции, типа сложения, вычитания, умножения, деления, сравнения и т.д.